[孝子] 急急急 有冇人呢排會去東京

過說小弟尋日係台場買左兩對鞋俾家中兩老
但係Nike Store買野個陣漏低左
岩岩打去台場outlet問 佢地話搵得番個兩對鞋 但要一個月內拎番

有冇巴絲做下好心 幫下我

16號去

去唔去台場

推
高登有愛

thx broo

18號去26號番

巴打去唔去台場

我26/6去 1/7返 應該會去台場

買完鞋 即時漏低 笑左
有人幫既話下次唔好啦
幫推

係reebok買完 nike漏左

月底去osaka 幫唔到你
幫推

thxxx

巴打方唔方便幫手

搭單問 有冇人6/14-6/22會係日本？
係animate買左野打算去日本個時係lawson拎

點知佢遲左成個月出貨我拎唔到問佢話冇得改
可以係全日本任何一間lawson拎貨
d貨係4本漫畫書同隨書送既鎖匙扣
驚有問題可以拆開任check

有百零二百蚊薄酬

15-22係大阪

23-25 係東京 不過無打算去台場
幫推

我依家响東京

有咩搞

10-14

入唔入台場

9月先去
幫推

推

其實好神奇 尋晚番香港都打定輸數 點知今朝買張電話卡去問 竟然搵得番

可以幫手？
巴打有冇telegram

20號去

聽日過台場

幫推

都可以既
Btw 你會唔會搵左10號去果個巴打先
唔係我驚你有排等

巴打幫幫手得唔得 唔想兩老唔開心

好快搞掂 我同當地講就得 唔會阻你好多時間 同埋對鞋好輕好輕

即刻淆底

任check唔嬲 我影印埋id俾你都得 有埋單

我知自己柒 但真係兩對普通reebok鞋 可以折開任睇 希望有好心巴打幫手 唔想兩老失望 如果係自己既都無咁嬲

push

22-25住台場
不過無買行李幫你唔到

日本係咪會坐成世？

著住返黎

月底會去 但係....

算啦，要人幫你帶兩對鞋返黎，仲要有風險，換著你都唔會

人地幫你攞你唔係無報酬呀

真心驚

好想知樓主男定女

係囉 上面講一講真係驚

女會點

係東京長住緊
無人幫可以睇下既

樓主你俾錢人地喺果邊寄俾你啦

問左 唔可以寄

之前真係舊登幫過人
我明有風險 睇下有冇好心巴打

9號去

幫唔幫到手 簿酬200

假膠

咩假膠

樓主係咪玩鳩人

鞋咁嘥位
你俾郵費加車馬費應該有巴打幫到你

咩玩鳩人 認真

其實好輕同埋好細對

其實驚係咪可以寄ems返香港俾樓主

可以啊 全數我俾

我覺得想幫又驚嘅巴打咪check 下係咪得兩對鞋先 由nike 啲人比應該唔會有事啦
幫到咪幫下囉 人在香港幫推

我1 2點係reebok買完 4點幾係nike唔見
有單俾大家睇

15-20 去
兩對鞋咁嘥gap位真係難幫

搵2個帶

我15 -22會去東京會去台場，可以幫你
留低tg?